［代post] 有貓咪想搵人領養

話說有朋友收養埋左一堆貓仔 因為太多貓 搞唔掂
希望集各巴打絲打之力 幫貓仔搵個好既環境生活落去

有興趣就入以下既telegram/留言:

1號主子
6個月大 男仔未絕育未打針

2號主子

10個月男仔 未絕育未打針

3號主子

3歲 未絕育

4號主子

10個月男仔 未絕育

想養嘅人 唔該諗清楚先好作決定
一養就起碼十幾年 唔好三分鐘熱度

依句真 因為養左佢 你就係佢既全部

隻隻貓都好靚仔
屋企養唔到 推推

好撚得意

依隻係兄弟黎 不過想斷左奶先

咁大隻

push

留名

推

有朋友收養埋左一堆貓仔 因為太多貓 搞唔掂

言下之意即係棄養？
定係佢只係做暫托 你講清楚啲好喎

我唔會幫棄養既人

做咩唔帶佢地去打針？ 連第一針都唔打
打針，杜蟲，滴頸做咗先喇 有人要咪收返針錢

幫貓仔搵領養都比人批鬥
可能佢冇時間或者冇咁多錢幫所有貓仔打針姐
真係錫貓仔既話領養左之後自然會帶佢去睇醫生打針

我都問緊 不過都係想幫貓仔

幫推，希望快啲可以搵到好主人

想養 但未養過貓 可唔可以

棄養死全家

最基本窗網一定要裝既
其他野唔會一日就識晒 唔識就一定要問
有心養一定得既

1號同4號 搵到有心人
Hold一hold先

連登有愛

3 號都 hold住先

有興趣想領養或者想了解多d動物日常 都可以去下一d領養既活動嫁

推推先

有興趣有領養，係咪得番2號主子？洗唔洗家訪？

有興趣領養

邊撚度有批鬥樓主啊?問多兩句唔撚得?
真係批鬥就唔會問佢直接屌鳩佢喇
咁撚玻璃心死返去5p 下面留言咪全部十卜十卜囉
戇鳩仔

因為我代post 唔係最緊貼現況
一陣問一問再答

知啦

唔係話緊你啊樓主

對唔住囉誤會左你
咁好火

傷心左一晚...

更新 - 2號同3號主子已經被人領養左

如果想領養1號同4號 歡迎查詢

全部hold一hold先

已留言

咁快手

Hold住先咋 未必嫁

sorry 幫你輕輕一推

號外！1號主子 求領養

想養屋企人唔比
幫推

我本身已養三隻 幫唔到 唯有幫推

幫推

有興趣想養 但未養過

1號仔真係仲未有人要？好可愛喎